[有片] 短裙女當街「掉屎」！下一秒男路人悲劇

真的是太噁心了！也請注意畫面可能會令人不適，請衡量後才觀看！

有網友在《爆料公社》PO出三段影片，寫道：「下午回來看到家裡旁邊的人行道上突然有一大坨屎不知是動物還是人類的所以想說調監視器求證，沒想到嚇死寶寶了~大約下午4:37左右一位撐著傘穿紅衣黑裙的女子走到人行道時定住不動，二腿快速張開屎竟然就從她二腿間掉落，接著合起腿就當沒事般的繼續走她的路，真是太神奇了長這麼大第一次看到屎從母體那麼自然的滑落，連內褲跟衛生紙都省了！」

而第三段影片中，還真的有路人，因為走路時沒注意地上情況，誤踩「屎區」，驚嚇到整個人彈跳起來，也令人十分同情。

網友紛紛留言「好噁.....」、「阿姨有練過跟狗一樣真功夫」、「 原來穿裙的功用之一⋯⋯」、「是沒穿內褲嗎？」、「她也太好大了吧！都不用醞釀就可以直接這樣大啊！」、「真是順暢」、「我一直都很喜歡女生穿裙子，自從看了這篇，我以後喜歡女生穿褲子了」。(即時新聞中心／綜合報導)

條片係link入面

即係冇著底褲

踩屎個段笑死

嚇死寶寶 悲劇

屌你老母成篇大陸狗寫野咁

橙

正體支那

中伏路人好似冇著鞋

台灣最美的風景...

香港個勁d

踩屎個條友好撚慘, 但笑左

就地痾篤茄

所以咪話...

呢d核突野就真係有片

核突支那 style ~

又要聽返首歌先

唔抹屎 去餐廳食野 成張櫈都係

頂